# Laravel Korea Website 

[![All Contributors](https://img.shields.io/badge/all_contributors-3-orange.svg?style=flat-square)](#contributors)
[![PRs Welcome](https://img.shields.io/badge/PRs-welcome-brightgreen.svg?style=flat-square)](http://makeapullrequest.com)
![GitHub issues](https://img.shields.io/github/issues/laravelkr/website.svg)
![GitHub](https://img.shields.io/github/license/laravelkr/website.svg)

라라벨코리아 [공식사이트](https://laravel.kr)의 소스코드를 관리하는 레포지터리입니다.

## Install

```bash
git clone git@github.com:laravelkr/website.git

cd website

composer install
npm ci

php artisan docs:initialize #laravelkr/docs 레포지터리를 다운로드
php artisan docs:update #각 버전별 문서 파일을 다운로드 및 업데이트

```


## Contributors

<!-- ALL-CONTRIBUTORS-LIST:START - Do not remove or modify this section -->
<!-- prettier-ignore-start -->
<!-- markdownlint-disable -->
<table>
  <tr>
    <td align="center"><a href="https://kkame.net"><img src="https://avatars3.githubusercontent.com/u/4939813?v=4" width="100px;" alt=""/><br /><sub><b>KKAME</b></sub></a><br /><a href="https://github.com/laravelkr/website/commits?author=kkame" title="Code">💻</a></td>
    <td align="center"><a href="http://findstar.pe.kr"><img src="https://avatars2.githubusercontent.com/u/1266944?v=4" width="100px;" alt=""/><br /><sub><b>Jung-Soo Ahn</b></sub></a><br /><a href="https://github.com/laravelkr/website/commits?author=findstar" title="Code">💻</a></td>
    <td align="center"><a href="https://github.com/K-Connor"><img src="https://avatars0.githubusercontent.com/u/45898974?v=4" width="100px;" alt=""/><br /><sub><b>K.Connor</b></sub></a><br /><a href="https://github.com/laravelkr/website/commits?author=K-Connor" title="Code">💻</a></td>
    <td align="center"><a href="http://ceobe.dev"><img src="https://avatars2.githubusercontent.com/u/32331576?v=4" width="100px;" alt=""/><br /><sub><b>cr.lgl</b></sub></a><br /><a href="https://github.com/laravelkr/website/commits?author=cr-lgl" title="Code">💻</a></td>
  </tr>
</table>

<!-- markdownlint-enable -->
<!-- prettier-ignore-end -->
<!-- ALL-CONTRIBUTORS-LIST:END -->

## Acknowledgments

Thanks to [JetBrains](https://www.jetbrains.com) for supporting us with a [free Open Source License](https://www.jetbrains.com/buy/opensource).


## License

MIT
